Jaan Peet, kaebduses Jaan Johannsoni wastu, nõudmise pärast, ei olnud Johannson ette tulnud ja toodi wabandas et ta haige olewat.
Mõisteti: Kohtukäiad uuesti kutsuda.
Peakohtumees JLuik
Kohtumehed  MHansen
                        JAndresson
Kirjut Raudsepp
